法律界遊行出現full gear律師！

【今日我最型：向逆權律師致敬】

（即時圖片）有參與法律界黑衣沉默遊行的事務律師，烈日當空下穿上裝備。兩位都說：自己是事務律師。

黃安全帽的律師說：穿上裝備是為了支持抗爭者，參與遊行是要求獨立調查以還香港法治。

多謝你地

多謝你哋

多謝法律界肯行出嚟

大家好愛香港🇭🇰

好撚型！

型撚到

致敬

圖一好似回魂夜周星馳

好型棍.......

想含

好撚型

好型呀

Full Metal Solicitor

好有型

真心型

黃色頭盔仲要係"核爆都唔搳"

依家黎講
FULL GEAR出街真係最撚型

真男人

藍絲：臨時演員

好型 respect

直情係藍絲都忍唔住要遊行

屈機

型

唉 岩岩先有一單on9

個頭盔係寫住"核爆都唔割"

士氣up

好型

好撚型呀
法律界不停出聲
DOJ條八婆死撚左去邊

好想幫佢含

推

型到

推到全部前線著西裝

多謝

藍屍一定話呢兩個係假律師所以先帶防毒面具

多謝法律界

好人一生平安

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

salute!

全民 西裝白領戴頭盔

係喎 上面有寫

OK喎又！

屌 唔小心比錯負評
推

好撚型救命

咁熱仲要著西裝 辛苦哂

咁熱仲成套老西真係勁

幾時搞個金融界，我即番香港著埋甲去

好型啊頂

想識呢2個律師了

respect!

錫春袋

好靚仔

成個方大同咁

好型

套裝好似打機先會出現

唔好意思,借個位

應對被扣港獨帽子既策略

點解啲律師可以咁型仔

好型呀救命

型到核爆

型到仆街

我無嘢講

衰鬼 西裝full gear又襯得幾好睇喎

光復香港
時代革命

Gay post

到底美國乾塘未
日日咁派錢法
仲要律師咁貴

和理非力量都可以好大

死廢青 讀咁多書都收錢搞事 讀屎片！

幾時會有人搞「日日full gear運動啊」？
特別係去機場集會時啊，成個機場，甚至所有購物商場裡面既人都full gear，比遊客睇到啦，同時又可以增加警察檢控難度同工作量，減輕前線攜帶裝備壓力

做到好似Ice bucket challenge 咁

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

呢班律師一定係收左美國佬錢

美國佬真係好多閒錢

多謝法律界手足

#touch#husky

藍絲：律師讀咁多書讀屎片 只有我地呢啲小學畢業 毅進警察先至岩

點解FULL GEAR都咁型
西裝效果加乘?!!

痴線 好撚型

psuh

法律界嘅精英

cls使唔使咁型啊

好型好靚仔 想識

帥氣到你吖

型到癲

辛苦哂
多謝你地

西裝 配 安全帽 原來咁撚型

好撚慘30幾度都要著哂老西

屌型撚到
天氣咁熱辛苦曬你地

第二張圖個律師好有型

感謝！

咁樣點得嫁
一陣藍絲就冇得話我地廢青了

班黑警夠薑就拉佢地

希望律師唔好淨係行，幫手諗吓有冇嘢可以告得入警察

第一張圖好似《回魂夜》

第一張諗起回魂夜

崇洋蝗：示威者連工都冇份

好想大大力錫佢春袋

好愛你地好愛香港

兩張是不夠的

Black suit岩晒

Leon

點跑

好有型啊

粗重嘢我嚟

佢兩個自稱左係soli
藍屍有意見話佢地係廢青扮既唔該報警
唔係人地即該出律師信要你道歉

john wick都得 我地都得

好撚熱

律師已經開左個頭，市民係咪應該全民上裝返工放工搭地鐵，保護前線，藏木於林

多謝律師

好型呀！

完美演繹左西裝襯gear都可以好型

好!撚!型!
快點_ _我

屌回魂夜？

14 年law school大把人出黎
依家應該大把實習緊+nq

多謝你地你地好型

JJ插雪地跪求圖2 副鏡邊度買

係型嘅

可唔可以錫你春袋

好型！頭先睇CCTVB睇唔到

可唔可以咁樣上庭

似係滑雪鏡

法律界

想大大力錫佢春袋

無睇錯係類似X500 鏡, 可以帶眼鏡用,防彈
之前行街跌左副, 買唔番

上等人

好型！！！

想錫佢地袋底

支持遍地開花, 各界發聲!!

好想錫春袋

藍絲廢老會點講佢地?

好型！

辛苦了

廢青！！
收$800上街搞事！
讀屎片！

成個leon咁

講標奇立異點夠你啊

多謝你哋

加油呀

好熱

大把
我地專心搜證keep得靚仔到時交俾佢地就夠了

好型棍

咁熱仲著到咁

第一個有d似回魂夜
No offence

好型職安風

㩒錯負皮sorry

因住中暑
但係真心型

型撚到呢

男神

真係唔講得笑
分分鐘平時幫手搬鐵馬個d 手足係律師嚟

型到爆

圖二型到想錫佢春袋

黑警夠唔夠薑打

型爆

屌仲要插哂袋咁
型撚到

有好撚型 多謝律師

Thanks

我屌！多謝你地啊

好man

多謝你地arrr

重新定義High Fashion魅力！！！

好似payday

原來唔只我覺得

我都覺

天地有正氣

up

連登仔

滾動

律師有良心
可惜太多狗官

玩形式

Push

好撚正

型撚到癲

睇下班藍絲撐警既全部甩皮甩骨

辛苦哂

立場新聞圖片

謝謝

又幾撚型

辛苦曬。btw飲多d水，應該好熱

圖二頭盔未帶好?

律師JJ

好型啊!!!!

第一眼望落去我都覺

今日咁熱都咁樣著

支持狗仔放彈
快撚d放彈
要令到更多人想屌狗

法律界暴動呀 狗仔拉人la
青年人 小朋友 黑3就拉
白3又唔拉
法律界著黑3 full gear
有攻擊性武器 點解唔放彈拉人呀

狗仔係唔係怕拉法律界黑3暴徒呀？
對住平民議員就惡到死 ，對住法律界成個死狗
欺善怕惡
夠疆拉埋法律界人士

西裝唔靚嘅話只會變倫敦金MK

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

想識

忍唔住打個飛機先

好型
多謝你地

好型
打個丁先 黎告我性騷亂啦

法律巴

今次真係想錫佢春袋

多謝律師哥哥

好律師一生平安

男神Feel

老西+gear好正

好感動
多謝呢班有良心既法律界人士

將把遮花變盤花

btw多謝法律界

本日最型dress code

型啊

今次又有冇啲廢老出嚟話 一班廢青喺度遊行啊？

Respect

上個禮拜搞完啦
不過黎緊仲有

香港勝在有你地，多謝

TT

好好j

圖二隔住個moon都想幫佢奶

點知佢係咪真律師

感謝，無比勇氣！

好型多謝你地

仲唔出催淚彈

型左

人地生活緊個地球係平既。

臨時演員

藍絲: 啲律師讀死書

法律界男神

Omg好型

法律撚

好型!
有冇老婆？

我以為有埋護甲

型到呢

幾時到科學界出黎遊行?
抗議黑警用過期化學武器

我係佢老婆

其實之前反修例佢地都有遊行

有冇勇武西裝友

扔核彈都唔割蓆

會唔會太型

其實人手真係好短缺
跪求勇武手足
今星期休息下
卑和理上

因為日日咁送頭
義士又救唔切
錢又唔夠用

多謝你地咁熱嘅天氣都肯為我地付出之餘仲要著試裝備

出曬水

冒充律師係犯法

良心律師

點解人地可以做到律師係有原因

啲女係咪著高跟鞋行？

多謝你地

保護好自己 黑警冇人性嫁

兩位都有插袋

好型呀！豬咀同老西毫無違和感 一於全城頭盔豬嘴

好型呀，j死人咩

冒警都犯法架

好型呀媽咪

係 全部高踭鞋黑色連身裙

鋼之煉金律師

推 好型

頭先見到絲打你影相
好型好好J

連登最多就係記者律師醫生社工區議員

大學生都比唔上毅進

香港好彩有佢地

今日好熱

會唔會太撚型

型到好似遊戲角色

港豬:戴gear 一定係暴徒廢青

我阿媽成日話醫生律師有錢佬唔會岀黎遊行

respect

何君堯有無去

律師好撚型多謝你地咁熱仲黑衣遊行

香港最美嘅地方 是人!

多謝多謝

Cool

我要其中一個就得
Btw...你係有棍嘅老婆

唔好以為律師唔洗拉！入去睇下點應對防暴突襲加鬼混入！一人一袋！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

30幾度仲著西裝褸

警犬 藍屍: 班廢青扮大狀

香港加油
五大訴求

你地先係代表法律 法治

而唔係果班垃圾毅進仔

其實前線唔係只係得「細路」、學生
其實好多律師都好前好勇

其實唔應該分職業、分年紀，大家都係 香港人

多謝良心律師

唔係講笑,好撚型

型到火屎

不過真係要戴呀
班狗癲撚左 郁d就放蛋

多謝法律巴絲支持啊

多謝你哋支持

PUSH

好波, 希望多啲專業人士行出黎

扯左

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

西裝

著成咁，想點呀，咁撚型。

多謝香港人嘅支持

好型
不過真係小心中暑
要飲多啲水
今日好鬼熱呀

push

型
多謝各位律師著住西裝咁行
應該會好熱

撐

回魂夜味

chill

好有型啊屌

第二張後面條女對腳

好撚似

Respect💪🏻💪🏻香港加油🇭🇰

屌你
政務司司長當法律界死架嘛
法律界行出黎屌死佢就岩架啦
根本都痴撚線......

核爆都唔割

新一代抗爭服裝

hitman

第一眼我都以為係

痴線 好撚型呀

型！

所以唔明有D 人鬧尋日民間記招D 代表點解帶帽帶口罩....
呢個都係象徵性黎....

正

熱到咁 致敬

太有型喇

前線歡迎你地

隻隻差唔多樣…

求其 Bolle / Revisonfly / ESS 都咁上下。

加油

沒法子, HK 實在危險, 只因有香港警賊

依家真係幾時都要 full gear 先穩陣,

重要帶埋護手護腳嗰啲呀.

隨時行行吓街都 催淚彈, 胡椒彈, 刀棍 殺埋嚟既.

黃安全帽的律師

好撚有型

香港有你地

逆權大狀

藍絲：好彩冇讀大學做律師，唔係比人洗曬腦
而毅進為榮！

戴帽果好好似史提芬周

毅進仔＋藍絲：律師讀屎片

差朵白合花就一撚樣

型到cls

好型 我愛你

好撚型 J出血

不如話大律師公會就係最早行出嚟果批，所以道理完全系我地到

正義律師！

好型濕左

J死

好型啊巴打

好型 多謝你地

圖一咁似回魂夜
圖二我覺得民間記者會可以咁樣

多謝法律界既手足肯企出黎
甚至係烈日下行出黎發表自已既聲音

掂喎！

好型
新一季秋冬時裝

又有學識又型
好正

型到熱到

全民full gear

好感動！

好撚型啊 西裝加full gear簡直係香港最新型男style

佢地兩個係咪share 左d 裝備 一個有眼罩安全帽 另一個就豬咀

好有型! 守護公義!

呢款咩眼罩黎 好似唔錯

律師哥哥好撚型

Gear加西裝

多謝🙏🏻

多謝大狀們

第一個係佢嚟喎

[形象工程] 我們不是暴徒

三十幾度都出黎
辛苦晒

推到全部西裝友full gear

濕曬
多謝你地

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

好有型。。。

好型啊

感動

已射

多謝法律界嘅各位